一人一樣文職公務員工作

發現好多公務員講到自己好忙，問佢地忙乜又答唔出

我先：度馬 , 睇劇 , 剪指甲

度馬 有冇見過老一輩買份馬經上公司

睇股票

lunch買菜，office hour 揀菜，揼人奶
圍埋傾行山路線

但轉部門忙到pk

呢個認真好忙, 睇少幾秒都可能幾皮上落

屙屎

度每個月2日sick leave去邊玩

揀菜阿頭唔鬧？

公務會驚呀頭？佢吹得你漲咩

搞笑咩, 點會無, 係到開埋電視賭添啦

好惡呀有冇人用心工作㗎

無

我之前返工嗰陣成日開交友app溝女，收工就去屌女

係茶水房攪, 每日午後用半個鐘離位做私人野, 四點後再用半個鐘離位去吸收維他命C
阿頭去捕佢,, 佢攞張唔知骨科定物理治療 紙出黎話唔可以長期坐, 要走動

好串點解啲阿姨咁勁
真係好叻

舊制嗰班仲串過林鄭。
一份文件file一個鐘

其實聲稱有醫生紙, 都拖左大半年先攞到出黎, 阿頭抦佢兩句就SL, 有時都寧願佢每日HEA做小小野, 都好過真係發脾氣SL

55